我地黎個純吹水post 傾乜都得！！！！！

我地齋吹水 唔想訓 朋友訓晒 大家未訓又悶入黎傾吓計

其實咁夜訓真係好唔健康但真係唔想訓

等我黎秒回大家

首先要有人見到個post先

喊到眼腫
聽日點番工

做咩喊呀

聽朝有野做但唔想訓住

唔好番囉

我都係 成日都係咁 其實真係可以訓但又唔想訓住

平時做咩消磨時間？

唔鍾意夜晚訓教

大家一齊傾啲戇鳩計開心吓

唱歌仔

大家中意聽咩歌

唉 我覺得要調節吓

我唱歌難聽
仲有咩方法可以消磨時間

文字版鋤dee鋤通宵

睇書 睇戲 睇a片打飛機 玩遊戲

好鬼驚第時返ft會猝死

不如我地玩遊戲

屌其實會 我都好撚驚

失戀可以做咩 夜晚返到去咪又係自己一個

陪你傾計 唔好唔開心啦

有fd dat落床即刻訓得着
幾羨慕佢

我見到你開果個post 冇事嘛

數下數下喊到有2星期 其實仲有咩咁好喊
唉

我都有 真係勁快訓得著 但我要訓勁耐先訓得著

喊咁耐 睇黎你真係好hurt

有事啊 要搵啲野做麻醉下自己

做咩唔訓

起到傾計 我陪你 暫時唔好諗住啦

可能我本身好易鍾意一個人 同好易喊啦
唉

因為覺得仲好早

已經連續一個月朝早六點先瞓得著

我都好易喊 一齊positive啲啦！

你咁嚴重嘅 失眠？

喊咗一個月

都好呀 至少訓得着
有時真係on99等天光

你又做咩事

我琴晚訓得兩個半鐘 唉 好快死

啲人話咩 失戀要做下運動睇下書咁
但我2個都唔鍾意 仲有咩可以做

失鏈呀

睇搞笑電影或者卡通？

hi 我都驚我會呀

失戀囉

準備訓

搞乜訓咁少呀

好難唔諗嘅我都明

我就快一個月喇

點解你引到咁多失戀撚入黎既

煲下劇 應該都ok

hi

做report lol 好彩終於搞掂

唔洗驚 你一定會
唔知幾時可以喊到唔喊

乜咁多人失戀

有咩唔開心呀 ？

起到傾吓戇鳩開心野 大家失戀果啲暫時分心吓啦

Hi 各位失戀既同志們 我都好耐冇試過早過3點訓得著

冇乜唔開心 純粹唔想早訓 好驚會死

屌！！！
點解要考到尾二個日先考完
冇撚哂戰意啦

想挽留
話同佢面對面傾下我同佢之間嘅問題
佢一路都話無假放唔得閒

有冇啲咩安慰或者正面少少既歌推介
再聽呢啲失戀歌真係搞唔掂

我自從比隻仆街蚊當咗我係自助餐咁吸血2日之後，
我已經唔可以係4點前瞓得著

訓咁少唔係仲快死咩

無呀

例如share吓大家中意咩顏色中意買咩野食咩野 唔好成日諗分手住！！！！positive d

突然show up去搵佢會唔會得？

Lab report?

買個蚊香啦 有用架

係呀 就係因為訓咁少所以好驚死 但又早訓唔到

開冷氣

還返佢屋企條鎖鑰俾佢了

點解會估係lab report嘅

咁快還咗

太遲啦 我已經比佢搞到慣咗朝早先瞓，史上最on9嘅夜眠原因

havana haha

即係估啱咗？

好撚慘 我真係好憎啲蚊 聽到啲聲會勁驚

有啲咩開心嘢可以講

唔係 估錯咗！

訓教未

點樣做可以早d訓

之前比mihk個中文版洗哂腦
萬樂珠萬萬萬

可以講吓中意咩動物

通常傾吓啲無聊野都可以開心番架大家！

柒咗
咁係咩report

無朋友 覺得自己好邊緣

仲要成日比人笑無朋友

講咗出黎變自爆

起到傾計就有朋友！

大家一齊分散下

今日比人洗口交歌

網上既人做唔到朋友

食香口膠口膠口膠

咩係口交歌

熊

咁你當住一晚嘅朋友囉

咁特別嘅

On9

我係噴咗蚊怕水都冇用 佢入我衫咬呀屌
其實佢咬完我唔痕我都冇嘢 但問題係好痕
尋晚火起攞埋張被諗住出廳瞓 點知就on99咁睇住日出同學中學生返學
諗起都覺得自己好on9

食香口膠口膠口膠！

熄燈熄電話咩都唔好諗！

會唔會呀
嗰科好少人讀咩

未

唔好咁啦 我都成日覺得自己好少朋友 不過其實點都會有嘅 珍惜吓自己擁有嘅野 不過其實我覺得上網係識到朋友架

唔係 但係都會比人估到我讀邊間

我琴日著好多衫我都比蚊咬 真係痴線

ＯＫ

我都覺上網反而易啲識到朋友，但前提係雙方都唔係玩嘢

好 我訓先

驚自己平時同佢好FD個D人 點知原來佢根本無當過我係重要

wts 長期無人揾 唔會有人約

早抖

我尋晚比嗰隻嘢咬到以為自己做咗人體盛宴同埋免費自助餐

如果認真想識朋友我覺得好好架其實

上網好多時大家無前設
多數興趣相同咪可以繼續落去

你巴定絲

網路上 如果搵到共同語言
咁如果雙方都唔抗拒做朋友
真係好易做到朋友

巴

因為佢第一次送嘢俾我就係一隻勁大隻嘅熊公仔 我哋仲幫佢改名 係好低b好弱智㗎 不過好開心好sweet

上網識朋友好似而家咁傾計我覺得好開心 大家本身唔識但可以聚埋一齊傾吓計咁

啱呀 有啲嘢反而咁樣網上講仲舒服，感覺上一開始識大家都唔知大家係點嘅人反而仲可以了解得更深入

諗起以前讀U趕 deadline見到呢d 深夜po覺得好正 好似有人陪咁
而家出左黎返工訓多一個鐘得一個鐘
早抖了

係 其實真係易過現實識人 因為可能有啲人會比較內向現實唔夠膽同人講野

又唔洗驚對方會唔會周圍周人講

而家哩個年紀真心朋友好難識到

乖 唔好再諗啦

個個都已經有堆固定朋友圈

高登練膽大法
個時為左練膽同班識左好耐既網友出黎食飯
點知食到而家仲keep到

係

無咁多精力識新朋友

唔好諗吓 愈諗愈唔捨得愈傷心架

想換咗個腦

其實真心我覺得咁樣幾好囉 可以識多啲唔同嘅人

唔好咁消極啦 有冇人可以陪你傾吓電話呀？

咁又唔係既...
朋友呢家野同拍拖一樣
冇得強求架
係真心既無論咩年紀識都會係真心

識到啲唔同圈子嘅人其實好正
我都想試下

而家想識都唔知可以去邊識

好想陪人 所以我開

我地大家做朋友

唉，最慘就係自己唔撚識睇人
成日真心比人當狗肺
久而久之，自摺算

D人話 去下教會會易識多D朋友 (仲可以識女女)

利申 咩都唔信

好多人都好似識完就算咁 都冇乜點深入交流 唉

屌 係 有時唔識睇人識到啲唔好嘅人真係好慘

我係唔會去啲咁嘅野 要聽啲耶撚鳩噏

啱呀 又驚自己做多咗，比人誤會對佢有意思

啲朋友日日同你講主撚鳩
不了不了

岩 關心下你又比人當gay

同你講多幾句又比你話煩

搞下笑 又比你話on9

良心當狗肺

其實我都係想對朋友好啲啫

其實我身邊無論係朋友定屋企人都好關心我好擔心我 我爸爸直頭擔心我啱啱失戀嗰排佢陪我朝早六點先瞓開解我
所以我平時一定係扮無嘢扮開心因為唔想佢哋擔心 但係一到夜晚就忍唔到係咁喊
有時扮無嘢都扮得幾辛苦 所以唯有見到呢啲post入嚟放下負

再唔係就當你兵咁撚
有事鍾無艷
恰鳩我唔識拒絕人

係囉屌關心朋友比人話gay 痴撚線
起group到想炒吓氣氛又比人當戇鳩

我明既
你當人兄弟，人當你契弟嗰種感覺真係好難受
一開始同你扮哂fd懶係熟嗰啲通常都係呢挺人我覺得

冇已讀咪算好

唔緊要啦 唔開心 我陪你傾計 想喊就喊吓啦 我都知好難忍到架喇 乖呀唔好唔開心

樓豬我愛你

唉真係好慘 我真係一識你我就會當你真朋友 但點解其他人諗野要咁複雜 大家真心做好朋友唔得？

點解

仲衰 全部已撚讀我

啲人真係好仆街

唉 我主動問佢地幾時得閒出嚟食下飯
一班人已讀
得我一個上心咁 嗰下好sad

我D FD一時時 有時悶 搵佢 應都唔撚應

係呀我都試過 我以為大家可以成堆做好朋友 點知唔得

我嗰fd 講完自己嘢 就唔會再覆我
我心諗 咁同我講做咩姐

我都唔明點解要咁做 應一應都唔係好難啫

咁你個FD都幾仆街

絲？

我諗住佢 聽完啲錄音
然後就冇然後啦

你人真好
我本身勁貪靚呢一個月妝又唔化頭又唔梳好似老了十歲咁
日日照鏡見到自己都驚
但係好似做乜都無動力 覺得 我扮靚俾邊個睇姐？

咁撚賤嘅

定係只係我地諗野太單純
不過我相信只要你肯攞個心出黎對人，總有人會珍惜你既好
唔好灰心！！！！

係 佢呻完就冇㗎啦
我成日以為自己做咗佢兵仔

唔好諗到咁啦 試吓扮番靚先啦 出到街個人靚啲都會自信啲開心番啲架！！

估唔到有人一樣都咁單純

咪撚再覆佢

做人單純啲生活都開心啲

單純冇好嘢嫁
唉 今sem頭以為個人係好人 信佢想谷gpa就毫不猶豫咁同佢一組，點知佢free咗我成個sem
仲要同佢5科一樣

如果身邊個個都咁單純仲開心呀

屌一模一樣

啱呀 唔洗下下都諗佢想點

有冇咁啱呀

痴撚線 我特登避條友唔想再同佢一組 因為上個sem佢都唔撚做野 之後今個sem避唔撚到！！！！又局住一組 屌比佢free ride咗兩個project咁濟

我都係同佢5科一樣

巴打有無諗過去外國讀書or 住？

我自己一直都好想去外國讀書同住 一來覺得外國既面孔吸引好多 女仔靚好多 二來覺得外國生活好正 好relax 同埋唔會好似香港咁 去到邊都咁多人

但係一諗到自己係窮撚 屋企唔係有錢
自己無能力 就覺得好灰

利申 仲讀緊書

如果個個都可以做好朋友個個都可以傾心情就好喇

我上個sem乜都冇做過俾啲人針鳩我
今個sem有份針我嗰個走嚟同我同組仲free埋我

心事

port鳩佢

望住外國啲屋大過香港咁多已經好想去外國住
好想養到一屋都係動物

次次我都心軟

可能讀完大學會再出去讀多個master 不過其實我唔想離開 雖然我唔中意香港 但出到去都會發現自己好離融入啲外國人

但一諗起啲鬼片就好撚驚 間屋大咁拿多

同埋好撚驚自己係條街行行下比人殺咗

完全無心情出街
我啲friend約我我出到嚟都係呆呆滯滯唔講嘢
之後費事佢哋見到我咁我就直頭唔出自己摺埋

香港夠有

係囉 其實好唔安全 好多野要顧慮 唔係我地諗得咁簡單 去到住耐咗可能價值觀又會唔同晒咁

上年喺美國讀完大學返咗香港了
外國生活都唔係你想像中咁好

唔去黑人區我諗都無咩事

同埋覺得香港無咩好留戀

試過預過呢類人
又係科科都同佢一組
一開始信誓旦旦咁講到自己好認真好睇重成績唔會free-ride
結果整合份project嗰陣先知佢嗰part全程用google-translate 連grammar都冇改過咁掉上google drive
搞到要幫佢執屎執到死死吓，喺deadline前15分鐘先搞掂
最後同其他gp mate一齊踢走咗佢，我地幾個做咗固定partner

啲friend有冇安慰你呀q 唔同人出都自己出去散吓步啦 起屋企鬱得太耐真係唔好 一係就起屋企訓吓覺 睇吓戲咁

好🍇你

同外國人好難溝通 唔想去到學到又隊草又落club亂搞男女關係

諗起啲嘢可以分享
佢最終有一份project 有做，因係剩係轉返講稿啲字放入paper，佢係deadline 前六個鐘先上水放入去。
最好笑係，佢夠膽死係paper入面打e.g. / etc.

屌我果個表面扮到好想幫手又有做野咁 其實佢做嘅野全部都係shit！同冇做過冇分別 仲衰過佢freeride我仲要幫佢改

下個sem唔好再同呢啲人一組喇
攞苦黎辛

好撚狗 同我果個差唔多 啲野做到成pat屎咁仲要我幫手改番 咁我真係寧願佢唔好做

唔知係咪我無乜朋友 少左去街或者一齊玩 又或者我自己有病

E家覺得去邊度都想少人D 想靜D 有時覺得自己一個人其實都幾好

不過真係好驚比人係背後恥笑無朋友

就係有
所以我先覺得 我何德何能要佢哋因為我唔開心而唔開心
所以之後佢哋約我我都係話等我無事先

我成篇幫佢改過 最後搞到dead前3分鐘先交到
明明就唔係我錯都搞到自己緊張到嘔

佢痴線架 佢仲要講話下次唔好再一組 屌我心諗我都未出聲你出乜野聲

係啊 我今個sem深深體會到有幾慘 真心衰過比人freeride

無咩好葡萄呀
外國一樣有仆街做group project一樣有free rider
同埋留學生返到香港通常無咩朋友

博你冇得port佢free ride嘛

我會帶眼識人㗎啦
希望睇得出啦

唔緊要啦 起到我陪你我再安慰你 攬攬你 唔好唔開心！

唔好理其他人點講 真係最重要自己開心就夠

啱呀 一個人做兩個人嘅嘢
我真係想攞埋佢個分

惡人先告狀

Master 都係一年或者年幾姐
見下出面既世界係點都好

屌啲work distribution 果啲仲要平均分 好唔抵

絲打year幾

英國
真係 有時真係好孤獨

外國留學生活比香港悶係因為無咩人會係類似香港的城市讀書，有幾多人可以係倫敦紐約加州讀書，大部分都係附近的城市讀，邊有咁多夜生活

都係嘅 但唔想同香港啲人分開咁耐

係呀 佢snapchat就蒲club飲酒食女
我就做project 做project 同幫佢做project
公平咩

好撚狗 大家都辛苦晒！ 好彩完sem

係 depends 你係大城市定鄉村地方 差好遠架
同埋冇野食

我估 佢係巴打！

完全訓唔著點算好
返工真係好辛苦 但明明自己只係小薯
應該無咩壓力

冇野食好慘

起到傾計啦！點解大壓力呀？

year1 初入茅廬，蠢過隻豬

屌一見到紅字就自然當咗係絲打
好柒

係細城市讀緊，夜晚唔飲酒唔party d時間好難過

其實我唔知 我齋估

睇過啲人話住得遠啲出城市要揸個幾鐘車

可能我唔岩做依份工掛

so dry then what you can do

對唔住
雖然我講粗口 但係我真絲

打下機 同D鬼仔 搞gap

調轉咗 sor係what can you do

真係
我讀嗰間學校無乜香港人
大陸人同韓國人比較多
佢哋都有叫我同佢哋玩嘅
但係我始終覺得唔係好溝通得到
我又死都唔肯講普通話

估錯咗

人生總要遇到幾個仆街free-rider先識揀啱gp mate
以為咁傻仔幫人做功課喇

你真係好

點解唔講普通話

sad
下次會啱嘅
希望在明天呀嘛

嬲到仆街 以後小心啲

我讀個陣好多club 同bars
但我都唔係成日去
想講英國夜晚你唔去蒲就真係冇野做
我會選擇煲劇

留學生之苦
有時食飯好掛住屋企人想打個電話俾佢哋都唔得

如果係我 我都唔知我可以做咩好

一時走漏眼姐
好彩都識啲勤力派嘅，約咗下個sem再繼前緣

嗯嗯 識到交心朋友就話好
我冇乜朋友 好多時候自己過
每晚自己煮同食飯

因為唔鍾意

大太壓力小心啲呀 真係唔岩做唔好迫自己

可以做essay

netflix係必定要有

我識唔到勤力派 食得屎

痴線 會癲

因為冇嘢好做最終乖乖地讀書

搵啲望落去冇咁潮嘅

我覺得女仔台灣果種普通話好好聽

樓上話夜晚唔飲酒唔party d時間好難過果個巴打平時係香港夜晚會做咩?

好想知你讀邊間 我地一齊做project

有樣野好得意
我同啲香港留學生會睇tbb
我都知聽落去好難以置信

後門狗 提起都自卑

其實我想問 亞洲人去到外國會唔會識異性朋友易D

好似外國人來香港 你都會覺得佢特別d

其實份工某d位係幾鐘意
但係有少少由得你自生自滅緊
其實真心職場上有個肯帶你肯比機會你既上司
係咪難過中六合彩呢？

我就係喺紐約
有時都會去下啲friend啲house party嘅
但係其實我唔係一個鍾意嘈鍾意clubbing嘅人
我都會揀喺屋企發吽哣

我以為佢係女黎

我都有睇

喺外國其實幾難識真心朋友

唔洗自卑啦 入到未得

搵到啲夾得埋既gp mate就好喇

其實係香港夜晚又有咩做
做乜講到外國好慘無野做咁

係呀 都幾難吓

我都覺得好難識咁

台灣嗰啲就係
大陸嗰啲成日都er er er
都唔知佢噏乜

香港都難架啦其實

係囉其實香港都冇乜野做

就係仆過一次街先咁憎啲freerider 阻住曬
已經走後門啦 仲日日玩 羞唔羞恥㗎

都係 應該講識朋友真係好難

大陸果啲就真係好心收吓皮

無人覆我既

人越大就越難

其實我好想日日玩唔做野

真心朋友真係幾個就夠

我地做真心朋友

北京嗰啲 佢講完佢都唔知佢講乜鳩

英國的話
實在太多留學生 太多香港人
所以冇人會覺得你特別
不過教啲鬼妹鬼仔講廣東話粗口真係好頂引

覆你！

覆你x2

ok㗎

真 lur曬脷
聽到都覺得辛苦

覆！

大家覆佢！！！！我唔知因為冇去外國識人

有錢人真好 我都想做下英國人

好呀

最慘係聽完一次唔明 佢再講都唔明
兩個世界嚟嘅

好難聽 諗起都

巴打仲唔訓

我都唔知 冇識過外國人

夜晚意思係天黑打後
外國好多地方鋪頭6點閂
你想像下6點後冇得去超市冇商場行冇郵局冇差官
乜都冇

陪你地傾計

樓上d外國巴打係邊度住?

你都唔瞓啦

其實我有 做咗一陣朋友就冇再熟落去lol 好難架 又唔同語言

香港起碼鋪頭10點至閂 好多地方仲有得食宵夜
好多野行
其實係香港好幸福

傾傾下又3點
咁落去 遲早虧

太早閂門真係好無引

你住邊?

ed

想瞓 結果傾傾下又醒曬
唉 去溫下書等自己唔好虧得咁內疚

英國中北部 細地方黎

訓啦一係你 驚你聽日攰

其實 點樣先可以改個好啲嘅連登名

傾開有條癮

想分享啲嘢
有個大陸妹同學樣唔差
我同佢做同學嗰時啲泡菜仔勁冧佢
之後差唔多grad嗰時佢識咗個有錢佬跟住大咗肚
大咗肚之後佢未grad就quit咗
然後生完女之後瘋狂買名牌又成日搭私人飛機去旅行
好似結咗婚佢ig成日po佢個女 但係從來無見過佢po佢老公
有時都幾羨慕佢
我畢咗業成年都未搵到嘢做前路茫茫
佢就日日風流快活行下街買下名牌又一日

我都係 哈哈 而家好熱決定開冷氣

6點超市就閂門都幾on9
放工要買d野點算?

哩啲野都係你睇我好我睇你好架啫 可能佢外表風光內裡其實唔係咁呢
同埋點解佢唔po佢老公咁奇怪

風扇都無開

你睇人好人睇你好
冇得咁比較既

我間房冇風扇

可能撈偏唔見得光？
利申鳩估

得閒留意下身邊事物 on9既娛樂新聞
或者就會諗到

冇留意過

懶得去開
夜晚唔想郁

不過個大陸妹都唔係好人嚟 勁有心計

開咗 好爽

最憎啲心計婊

呢啲人
怕怕

好想講一句 心計婊掃射人之前，可唔可以唔好掃埋啲小薯

想食麵

路過都中招

肥死你

開冷氣係房攤真係勁爽

係我唔忍啦 去煮啦

身型太fit 唔會肥！做多考完試做gym

攤緊 好撚開心

有啲好細既好似便利店既超市會開夜少少
不過如果大少少城市鋪頭會開夜啲既我發現

會死架咁夜食麵

好肚餓

屋企咩味既出前一丁都差唔多有

但係唔想煮

講到咁夜瞓唔會死咁

我有辛辣麵 好吸引

會死 我地一齊死

加蛋=世界級

係咪我害咗你地咁夜訓

睇下自己有冇鍾意邊個名星 再比啲創意

勁你講完好想食 成個畫面出晒黎

好耐冇食過出前一丁
好想食

冇 真係冇 你起吓我底 我改咗十萬個名

佢未識個有錢佬之前係嗰啲買個1000usd嘅袋都勁開心周圍講嘅人嚟
咁有次唔記得學校有咩party個個都dress up嘅 之後我著咗對Christian louboutin嘅高踭鞋
第二日有人同我講佢周圍話我對鞋係流嘢

我都搞到自己好想食

係呀 係你既錯
（講笑

要韓國制先好食

食國中國制 好難食

美國有d超市開24
mall都係9點10點先閂門

你唔係以為唔關你事呀話
講笑

屌so bitch 比我一早打撚柒佢

真係要比創意架名呢家野

咁你地乖乖早啲訓

我個城市未見過開24既野
開到11 12點就有

遲啲比啲心機諗吓

唔使打柒佢啦, 呢d人根本唔使同佢來往
理佢都廢9事

你哋通常點樣加蛋？

係香港教育下 有創意都偷笑

樓豬 我真訓啦
好攰

咁又係 當佢透明都好

因為以前窮而自卑
所以依家有返啲錢要瘋狂哂名貴野補償返？

就咁打落去 （其實我唔識

最好就係呢樣
嗰時long d放假就唔瞓教同男朋友傾電話facetime
第二日先瞓 瞓到夜晚八九點仲有得嗌外賣

屌 澳門輸撚大左呀 屌你老母

煮到咁上下 打落去煮蛋陣 食得！！！
越講越餓

睇個勢都係

輸幾多呀？

不如一齊煮野食po上黎

咁佢出國留學啲錢點得黎？

之後就無同佢講過嘢
ig都unfollow埋 佢仲問人我係咪嬲佢

唔好

唔好拖我落水啦
唔想郁啊～

我都唔想郁 但好餓

都應該係
啱啱睇佢ig又曬後面嗰啲hermes

唔係unfol咗佢咩

瞓教啦 乖

有啲咩歌好好聽

屋企無野食好肚餓

本身應該中產啩 比上不足嗰啲

你訓未呀乖女

arctic monkey

佢public呀嘛

咁慘

聽吓先

Ed sheeran perfect

你瞓我就瞓㗎啦 唔想冇啦啦斷
好難得有啱傾嘅人

今日個friend叫我唱我唔識唱

Daya-New

屋企D麵多到唔想煮

咁我地唔會訓到 我都等緊你地訓

齋食

大家都聽英文歌咁勁

ching識食

屋企無蛋

頂 真係傾開就唔想瞓
聽日諗返起可能會覺得好神奇

要扮abc

走咗去煮？

原來聽過

好想瞓呀 日日四五點先瞓得著好辛苦

係##

諗得多咗啦ching

不嬲

訓啦！快啲訓！

你都瞓啦！

二五仔

唔捨得你地

你去煮埋咪唔會有二五仔囉

聽黃明志

廚房好遠

我都係 聽日又要毒丁咁過
好難得吹到咁耐水

我都餓想嗌麥麥送

well ngo teng ng guan 廣東話 ah ma

聽我唱歌

吹到水好開心 特別起連登

脆辣雞腿飽餐

其實我食出前一丁好少會唔肚痛

唱兩句嚟聽下先

巴打自己食好啦唔使影上黎

啱呀 我平時好少覆咁多同咁耐

da ga mm ho da chinese la mm sik tai ah

你地會聾

起咗你底 唱得唔錯呀

呢個時候食老麥好似有啲痴線

眼都盲

跟住可以即瞓

咁夜唔瞓都癡線㗎啦
唔差在呢少少啦

覆得好開心

未試過咁夜嗌

啱呀 毫無壓力咁暢所欲言
正

肥死你地

怕醜添 射射你

肥到死 都係忍下當減肥

哩個post 開得好 真係好開心 可以咁夜仲一大班人一齊傾計

有幾肥呀

啱好愛上我

咁你快啲訓

愛上咗了

你地瞓我先捨得瞓

好肥 夏天唔肥得

你打先嘅

我都係

做gym

與其做運動
不如一開始唔好食
救命 我啲思想好懶

我都好鍾意ed Sheeran 而家聽緊happier

真 我都係咁諗

望住自己隻腳！有啲肉 好想做運動減走佢

煮好

我前牌係咁聽photograph

唔會羨慕你

如果連登有pm我會毫不猶疑咁瞓 聽日先再傾

頭先走左去訓 過左10分鐘訓唔到又返黎

唔好影出嚟

其實 聽日搵番哩個post再傾未得

唔好咁掛住我地

係咪掛住我

我好想而家去煮之後影上黎

咁我會即瞓

我知

落得太多水 無味

太差了

咁開心呀嗱

講起煮面 我覺得我係煮面達人

我都覺
特別辛辣麵

但係有大快活既吉豬同沙薑雞送麵

其他人都頂唔順訓晒了

6點鐘起身但係張床碌左3個鐘都訓唔到

我係食面達人
你煮, 我食

好想食呀呀呀呀呀呀呀

又大快活

出去買d野食先

你去煮 我去瞓

煮都唔會比你食啦 梗係我食晒佢

4點喇喎

M記？

7仔？

燒春雞

唔煮 會死

當早餐囉～

得番兩個鐘咋喎

順便遊個車河

會死 朝早食咁辣會死！

轉頭返黎睇下仲有無人會係度

仲要搭車咁煩

冇嘅話 朝早再黎 我搵番你地

人最終都要死㗎啦～
我真係好邪惡

交通唔方便

一齊捽死

住邊

好 聽到呢句嘅我
好辛苦咁下咗一個決定
我 要 去 瞓 教 ！
聽日唔搵入屯門捉你出嚟

山卡啦地方
聽日見

交通唔方便嘅我 連出街都懶
唔好話而家呢個鐘數出去食嘢

頂 點解會知我住屯門

好啦咁大家聽日見啦 一齊訓覺！ 早抖！

起一起底 咩都知啦
仲要知把你把聲

唔緊要 冇野好瞞

訓唔到 賴你而家

咁陪你傾多陣

Poor千雪

又話訓

0517 仲未瞓

Hi

識就唔話難，但更進一步就難

五雞呀
可以叫到好撚多隻雞呀原本

大家好！

我而家先起身！

咁多 好慘 咪再賭咁多啦

醒未

無瞓過

會好殘架喎 不如我地以後一齊早啲訓啦 早啲訓唔洗諗野未幾好！

大家去晒邊呀 又話朝早番黎

瞓唔到呀

咁又真係煩啲

下次我要拎返我既野😡😡😡😡

唉 星期一exam 我望住啲lecture notes發牛逗

拎番啲雞

我黎緊都有exam 而家起張床到

print完啲lecture notes出黎就算咗數

好肚餓 又唔想落街

本來諗住剪頭髮 但今日收3點

收咗喇 一齊起屋企摺

我都係張床到
知道要溫 但係冇心記

完全唔想起身

想叫KFC 外賣

放假唔係唔留喺屋企下話
我已經9日冇出過屋企門口

張床先係我本體咁

唉呀我都好想食！

126$ 叫唔叫好呢

咁耐冇出 遲啲一出到去會發現好多色彩

叫啦食死你

我諗我剩係會覺得好熱

張床好舒服

叫啦 想食就要叫㗎啦

驚又比屋企人話哂錢

如果可以帶冷氣出街就好

請埋佢地食

今日好涼bo

食係人嘅本性
一餐半餐 冇所啦

halo

Hello

成日諗住減肥 但又成日食煎炸野

cyka

男人老狗減咩肥！

食完先有動力減㗎

想做個勤力嘅人！

塊面肥左好多 同埋好大個肚腩！！

有肚腩手感好呀

唔得啵咁樣 做gym啦ching

我平時一日通常食得2餐

首先你要起身落床

起床到溫唔得咩

九成溫到一半又瞓過
過來人經驗

中學？

無錢

大學呀 點解會係中學

懶豬

自己起屋企做運動then

張床太舒服累事

sorry

gym 減到肥既咩

你呢

唔得架咩

跑步機

痴線咁快4點 都唔知做咗啲咩

我垃圾學師仔

屋企無

6點後先係一日嘅開始

自己起屋企跳吓都減到架

會覺得夜已深唔想做野

跟住咁又一日
覺得自己好頹呀

今晚早啲訓聽日早啲起身溫書

叫唔叫好呢

原來你仲糾結緊

叫啦

唔得 死都要溫完先瞓
聽日最後衝剌到背熟佢！！！

好啦 我叫

想食就叫啦

咁乖乖

很好

當然啦
把口講實乖㗎

諗緊今晚有咩做

訓覺

拎返十倍拎曬去叫唔同國家既雞
谷鳩氣。

已經訓到訓唔著

加油

冇女冇錢冇樓

惡性循環

我都一樣

唔得 今日要逼到自己早瞓返

遲早會有

你冇女 ？

我地黎個早訓團

冇仔囉
懶得打姐

好
止虧

再組多個溫書團！

唉 我攞住份嘢但係隻眼睇緊連登

好頹呀!!!
睇住個同我日日由朝傾到晚
傾左個半月既人開始冷淡
同佢分享我既野完全無回應就講其他野
又或者見佢keep 住on whatsapp
覺得自己被取代了

我都係 痴線 中咗毒

咁唔好搵佢傾計起到傾計 大把人陪你傾 個半月啫唔要理佢啦

I know that feel

有乜好傾？

嚟呢邊傾

已成習慣
點解可以話變就變呀 頂
唔想好似痴線婆咁係咁睇佢有無on 緊wtsapp

平時都冇睇得咁癲
入咗呢個post就一去不返呀

咩都傾

咁你而家轉睇我地有冇覆post

我都試過
唔係點解會好執著佢最後幾時on 點解唔覆自己
最後我自己熄咗最後上線同埋藍剔

對唔住害咗你 不過我都害埋自己 傾得好開心

係 去到頂唔順乾脆自己熄晒啲野算

no la
都唔係害嘅 真係好耐冇傾得咁開心
乜都唔洗諗咁

大學生活係點

我地gpa會食屎 我要溫8課

你識啲乜？

邊方面

係
咁先逼到自己唔再諗
慢慢習慣返冇佢嘅生活啦
我而家都好驚同人傾傾下就習慣咗

ANY，我就你

12課 仲差3課

習慣咗起到傾計

屌我要睇成400頁書

我地傾緊溫書嘅問題

啱呀
一個夜晚又習慣咗你地啦

唔想溫

我都係 唔捨得

唔好提書

讀緊乜？

本書啲字好細隻 一版要睇好耐

屌那星

大學啊

咁落去會晚晚傾到唔想瞓

咩科？

又貼圖

早訓團呀 我地而家要變做朝早傾！

無影入面算係咁

我地11點訓朝早6點起身傾

好想食蘑菇飯

垃圾科

KFC D飯好難食

KFC最好食嘅一定係葡撻 蘑菇飯同薯格

即係咩科？唔願意講？

睇吓邊間啦其實

雞粒同葡撻

講咗未自爆咗

薯蓉好味

唔得 溫書先 今晚再上嚟吹水

好啦咁我都熄數據溫

你讀咩科係國家機密嚟嘅咩？

一齊做勤力j

我爆得太多野喇 再講我讀咩科全世界都知我乜水

你以為自己係邊個？明星呀？NOBODY咋你

咁我係nobody點解你想知我讀咩科啫

同埋我溫緊果個考試唔關我果科字 totally not related

你又話傾讀書嘢！？唔知你讀乜點傾？

傾緊成日禁入黎傾計溫唔到書啫 你爬爬文

不要生氣吧ching

溫書潛水喇 夜啲再上番黎啦

咁你讀果科，對你嚟講讀得辛唔辛苦呀？

都幾辛苦 因為真心好多practical野呀 要溫好耐先會明到少少

忍唔住又上番黎

咁你仲唔溫書，喺度做乜鳩？

覆你

但係你會成績唔好，掛住玩討論區

而家溫緊55555潛水溫書

頂你自制力好弱

都幾 而家溫緊架我

食完飯 抖抖再溫過

咁早食嘅你

健康呀

想健康就早啲訓

早瞓團呀嘛 溫書先啦你

幾點訓好 聽朝早起

12點
一定會瞓唔著 已經慣咗2點後瞓

我都係 真係最早係兩點 不過冇計啦 科地一於試吓 最多訓唔著上番黎再傾

有冇人想傾吓tvb劇情

tvb有咩劇

逆緣

有睇少少
但每次睇到佢個簡體logo都覺得好膠

簡體logo 咩黎

一開頭咪會打個劇名出嚟嘅
佢係打簡體字嘅逆緣
btw結局覺得頭七做嘅mk仔真係有嗰種味
仆街得嚟又衰唔曬

頂果個唔係棟仁的時光黎架咩

頭七好好呀結局 有啲感動

呀屌 逆緣係風水個套啊可
好柒

係呀 好好笑 不過我都有睇棟仁的時光

好飽⋯ 仲有半碗湯未飲

咁夜先食飯

收8點9

辛苦晒

我淨係覺得逆緣好似龔如心遺產案單嘢
細個日日夜間新聞係丁食單嘢啲花生

我對新聞冇興趣

我都唔係對新聞有興趣 單純tvb個時日日播 我當睇劇咁睇

我直情真係睇都冇乜點睇 雖然有啲記憶

咪又係講呢啲風水嘢
我一開始以為真係講鬼怪奇幻嘢，點知又係爭產咁

係講個主角係1945年嘅冷凍人 好好睇架

哩個post變咗我同你起到傾計

我都覺
啲人消失曬

我知呀 陳山根？
同埋有個個樣好正氣

仲有第二個 唔知佢叫咩名
同埋佢叫陳山聰 笑死

變咗兩個人起到私chat

係喎
唔太留意佢 成日覺得佢叫山根

人地入嚟睇會係到諗 呢兩個友好智障

其實我以前都咁叫佢

樓豬 hi 我來了

其實覺得同你好好傾真心

好野！你番黎啦！

我地又可以群傾

點解咁夜先蒲頭

其實我都係
雖然講埋啲嘢好廢 但傾得好開心

想問一個白痴問題
(我最近先開連登account)
係咪冇得pm? 咁啲人留言 pm me 做乜9？

起身出左去成日冇報到
唔好嬲我啦

好感動連登都可以咁樣 好幸福

點會嬲你 而家番黎都好 又可以群傾

其實冇得pm
我估係講嚟搞笑掛

咁都得

我都唔知 可能講緊telegram掛？

都係沖個涼先 轉頭返

改個靚名先而家 沖涼個腦開通咗

好 我地等你

我仲研究左好耐以為自己咁蠢唔識用

其實真係好開心 哩個冇主題嘅post你地都肯留低

睇下你改咩名先

其實我之前都諗咗好耐

有主題我反而會少留言
講錯嘢又比人屌 好攰呀大佬

其實我都係

改完 好可愛個名

我都覺 最驚比人負皮

大家都唔識用連登

唔再改 等你地記住我

諗起倉鼠

倉鼠仔好得意

好難唔記得啦

成日見到啲倉鼠仔都好想捏佢地

卷成一舊個時真係好可愛

好想戳佢地屎忽啲肉

但佢地會食咗自己啲仔

有冇諗過個post去到1001會點

會唔捨得你地

開個TG谷囉 再唔係開新post

唔係佢養唔掂先會食返嘅咩

之後又係得我地幾個女仔 其實幾好

唔知 我聽人講

又唔洗擔心會唔會講啲嘢係到留曬底

我都聽過

雖然其實我地講啲野好冇營養

其實去到而家哩一刻真係唔會有咩新人再禁入黎

講埋啲勁廢嘅廢話

見到都未必會留言

比人見到都唔好意思

係 exact7ly

我都覺 太on9
山根

人地會以為我地打緊邊爐

哩個post起吹水台第一版

都幾明顯吓

但人地禁入黎真係會覺得我地傾緊啲垃圾on9野

唔知今晚又要失眠失到幾點

開新話題我左耳下面比隻蚊咬咗啖

唔好失眠啦 我地氹你訓覺

標題都講傾乜都得呀嘛
我地符合㗎 乜柒都傾一餐

不如我地4個女仔開個TGgroup算

你聽唔到佢飛嘅咩

都得呀

聽唔到 唔知幾時咬

最多叫麻糬仔唱歌比你聽 氹你瞓啦

好慘
啲蚊好鍾意咬啲好影痕嘅位 仆街嚟

做咩擺我上枱

唔係好痕喎但腫咗

我一個post幾百負皮
超驚嚇 又驚比人認到

點解會比人認到嘅？

咁都算好啦
我前兩日咬嗰啲而家痕到死

你都冇講啲乜 唔會嘅

我岩岩驚親我以為我又唔知生啲咩 因為我右耳耳珠生咗粒野嘛

見個post開始多人 所以好口密
不過有個熟既friend知 佢仲笑9我

我睇到呀 而家知嗰粒咩嚟未？

新人 而家先見到哩個po
有時都想有人一齊冇主題地乜都講一餐

佢本身知唔知你個名

我冇比friend 知過我id
為咗講得自在啲 同可以不顧一切

好呀 一齊傾無聊野

有睇宅男俱樂部？

有一兩個人知 其實好驚個個post爆啲爆啲比人整合知我係邊個

我話感情台熱門 佢一搵就搵到
因為朱千雪係我地既笑話
同埋佢知個故事

唔知呀 算啦真係唔理佢啦

其實比好friend嘅人知我覺得冇乜所謂嘅

唔係咁易㗎葉師傅

我諗住等我個post再沉少少就轉名

點解會知

啲人起你底都係會搵到
頂我真係差唔多個個post都唔同名

我都覺得
勁驚做咗啲on9嘢比人起底
起下起下就成個人比佢起曬出嚟

係 都係笑下姐

telegram氹你 要唔要

我開啲post個個都好on9 已經唔理

佢個名係Ken係啲片入面講過嘅嘢

起碼好過第一眼就認得我係邊個既

我今日晏晝發現有少少喉嚨痛，但夜晚食完m記之後就唔痛，唔通薯條可以治喉嚨痛？

係咪po上黎呀 大家我po喇

都係嘅 我個名同個人完全冇關連

以毒攻毒

我個個名都係9改

點起telegram開group其實

其實我都唔知
勁少用

為咗你地我岩岩先down番！

經典金句，而家都重成日有人喺下面留言話“個xx好撚大鑊”

我要再諗過個on9啲既
雖然唔捨得朱千雪

冇用過 down黎玩玩先

原來係咁 冇聽過

雪千豬

因為呢句真係好好笑

比你地

有冇片睇吓

smart boy！

tg group我連點入都唔識，之前我有隻game個部落開咗個tg group，佢send咗條link出嚟我click入去佢話error，最後要開group嗰個invite我先入到

可能佢改咗條link呢

我開始覺得大家係on9先傾得埋

我都覺，on9先多話題

搵多次

佢地都搵到我喎

我地太on9

我自己本身係啲易傾得埋嘅人嚟，我啲網友都話我好多嘢傾

搵到我未呀JJ

on9最開心

唔得

黎多次

啱，一開始冇咁熟時就得閒傾幾句，到之後熟咗就係咁講無聊嘢，好似變咗個人噉

得咗

好多人都係咁 啲人都覺得我一開始好正經 點知原來係on9

終於

我係網上好始終如一 好膠煩
真人就先摺

當發現對方係on9時就唔駛再扮晒嘢，可以展現自己最on9嘅一面

啱呀
毫不留情咁show曬出嚟咁

比你展現吓

我有個網友本身係喺game grp識嘅，一開始都係傾下隻game，一齊連機噉，好正常，但唔知點解而家已經變咗兩個on9仔喺度傾on9嘢，出嚟打機食飯都係乜都講一餐，完全變晒

樓主在那 今晚又想黎9up了

9up啦起到盡情

你轉左個名 以為第二個黎

我覺得噉樣冇主題地吹水好正，唔會話限死一個topic，嗰邊有幾個人講緊某樣嘢，哩邊又有幾個人講緊另一樣嘢，你可以隨時join人哋或者自己開新話題，又唔驚offtopic

認住我！唔改名架喇！

係呀真係可以隨時cut入黎 好中意大家一班人傾計！

啱下 講講下又講咗另一啲嘢
個話題never end

唔想温書 温到好餓 無野食

tmr will have another name

我都唔想溫書

我屋企有麵食

no trust me!

一齊炒

冇嘢做又可以r下水吹，同埋正常人都唔會特登留意邊個打邊個，啱傾就得

溫咩呀

話說 係咪新icon嚟，之前好似未見過

星期一exam呀

我有留意你個名

我都未見過

我聽日

有無人深夜訓唔著會聽RTHK 2 個音樂節目
以前通頂趕assignment覺得好正

溫咩呀哈比仔

冇 我聽自己唱歌 信唔信

星期日喎

N年前會

錄一段俾我哋J下

come come

係 我嗰間野cls

其實好難聽

附和人咁狗！

星期日又真係癲咗啲 仲要係母親節

噉樣又改變咗個話題

真係想聽？

當然

早知唔post上黎

Do you want some後悔藥

jeng

咁遲先覆以為嚇走晒你地

你比我食

唔俾～

我見f5咗幾次都未有就出去睇下其他po先，點知一返入嚟就見到有歌

聾未

變聲器？

講笑 是咪有學過唱歌 好似好尾機咁

好聽過我好多倍，平時想唱下歌仔都唔夠膽，成把老牛聲

冇學過唱歌 岩岩未見到下面果句仲諗住問你點解會覺得用咗變聲器

少少人 擺上黎聽吓

因為根據高連登得巴既理論
無可能出到呢個種類既聲

點解 咩種類黎

放過我啦 好耐冇唱過同埋屋企人瞓晒，驚嘈醒佢哋

咁我比個機會你聽朝唱比我地聽

近排放工之後唔想咁快返屋企
去樓下公園hea
見到班細路全部講普通話
even有堆明顯識講廣東話都會講普通話
好得人驚

吓 嚴重到咁呀 大陸啲普通話真係不了

講普通話都算，重要講埋啲所謂大陸潮語，唔明點解咁柒都講得出口

例如 諗唔到哈哈

經常聽到佢哋講咩撩撩撩，sb

唔知咩黎 未聽過

唔知就最好啦，哩啲嘢都係唔好接觸咁多好啲

sb 唔是粗口黎既咩

雷同666堅唔知mud9

雷 唔係打機話咩雷人果啲咩 唔識呀我

慶幸自己聽唔到

wtf is 666
初初以為蒙面超人個d fd

666好似話係普通話諧音嚟，解一個人好勁，類似屈機/op，心諗666明明係解惡魔，點解過到嚟中國會變咗屈機噉解

6 同 勁 發音似咩
一個liu 一個jing

你好

辣雞？

見你地咁中意傾計1001咗決定開多個新po

記得好似係溜溜溜，即係一個人操作好順暢好勁

oh 師傅 明白了

晚晚都咁夜？

唔係呀 同你地傾計傾得太開心先咁夜

當初見到真係o咗嘴，點解噉都俾佢諗到

聽朝要返工 但係都係唔想訓

為左健康著想 要訓了
有緣聽日再9up

咁呀～返工先瞓囉

我要溫書 但溫唔到！

好呀 開定po等你地回歸

幾時考？

幫d細路補習 冇得扮工

星期4

近牌我斷咗個 唉

做個deadline fighter

我都差唔多了，第2個post見

我早你兩日 星期二最後一科

好呀 聽日見啦

我一日唔係一科咁簡單

我都補到唔想補 但係又想搵錢

補習最好pay

有無人等緊eurovision

放棄咗幾千蚊

咩黎

ohhh 我冇等緊

點解斷嘅？

唉 佢呀爸話唔補住 唔知呀 之前未斷果陣我太忙最尾果幾堂唔去

點解要憐叫

d家長好鬼緊張 想一個禮拜補三四堂 放學又攰放假又想係屋企hea

我之前補開二六 星期六要得登走出去補 其實好攰 而家唔補都算啦 當比自己抖吓 但冇錢

完全明白 冇錢又係要死死地氣一早爬起身返工

唉好想賺多啲錢

間中翻下炒散 即pay 都唔錯

但人工又低咗啲 同補習比起

我啲炒散要等佢過數冇得即pay sad

我由yr1開始補到畢業後都仲補
補一個學生都已經夠一個禮拜洗費

好在淨係翻一兩日 出糧又爽手 有d包兩餐

一個鐘收幾錢？我個個係朋友以前補開 之後唔補介紹比我 私補黎講人工都幾低

百五至二百
錢反而唔係太重要﹐重要係學生好教﹐好教的話講幾句就得﹐時間好快就過﹐唔好的話就算你出三四百我都未必肯教

收幾多？

我斷咗果個同佢fd咗搞到佢唔聽我話

一律只教中學

我都係啊 初中

初中都只係有一個
其他都係dse
甚至係出黎做緊野的人都有

邊到搵到咁多咁勁

993啦開新po先 開完訓

一開頭agent, 之後都係搭上搭咁有
後尾都已經要推agent

唔中意agent 成日食水

純吹水post 延續我地嘅熱情繼續傾計！

大家想再傾就入執傾啦
估唔到傾傾吓就完咗個post
第二個post見

爆喇

就爆喇

幫你推到1001

要爆喇